［有圖］有冇人好鍾意呢款腿？

仲短過我條j

普通咋喎

喱Ｄ先係叫腳

？？？

多啲啦

呢d叫咩腳...肥腳?小象? 蘿蔔?

由大髀有小肉到小腿幼，總呢款腿好正

第一幅圖係咩事

有得簡我簡普通靚腳
不過呢隻都接受到

得一張咋喎

金華火腿

矮型屌西腳

好呢款多啲

難以抗拒

做咩放我詩欣bb出嚟